比1000蚊你,要你係現場咁表現,制唔制

$500照殺

400殺你

50

呢段咪蓋青同許孽行battle既片?

其實姐係咁，呢度好多爸打都係咁嘅，就唔明點解講到好似要俾錢做醜人咁。
好多野都發自內心嘅，我相信呢度嘅爸打都唔會收錢，亦好樂意咁做，你睇下片中幾主人公果種情操，就知佢極之投入啦，都係追求精神上嘅野姐，試問又有幾多個人可以完完全全咁投入到自己鍾意嘅野度呢？